{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_005346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "고려산"
    },
    "text": "高麗山 (고려산)\n仁川江華邑と内加面、下店面、松海面\n高さは436mで江華邑内から5kmほど離れている山だ。 高句麗の淵蓋蘇文が生まれたという伝説が伝えられている。 旧名称は五蓮山だ。 416年(高句麗の長寿王4）に中国東晋の天竺調査がこの山に登り、5色の蓮の花が咲いている五蓮池を発見したが、この蓮の花を空に飛ばし、彼らが落ちたところに赤蓮寺(赤石寺)と白蓮寺·青蓮寺·黄蓮寺·黒蓮寺をそれぞれ建てたという。 この山から近隣の落照峰(343m)に向かう稜線にはススキ畑が広く広がっている。山登りは積石寺の入口から始まる。 積石寺に登る時は、積石寺の築台の下から左に上がれば、落照台を経て落照峰に登ることができる。 積石寺から15分ほど登ると落照峰だ。 西側の稜線に仁川広域市記念物第36号に指定された3基の支石墓があり、落照台には小さな海水観音菩薩像がある。 ここに眺める夕日は江華八景の一つに挙げられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "高麗山はどこにありますか？",
            "answer": "高麗山は仁川江華邑と内加面、下店面、松海面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高麗山の高さは何mですか？",
            "answer": "高麗山の高さは436mです。"
        },
        {
            "question": "高麗山は何の伝説が伝えられていますか？",
            "answer": "高麗山では、高句麗の淵蓋蘇文の生まれたという伝説が伝えられています。"
        },
        {
            "question": "高麗山の旧名称は何ですか？",
            "answer": "高麗山の旧名称は五蓮山です。"
        },
        {
            "question": "高麗山には何が見つかったのですか？",
            "answer": "416年に中国東晋の天竺調査が高麗山に登り、五蓮池という5色の蓮の花が咲いている場所を発見しました。"
        },
        {
            "question": "高麗山の近くに広がっているものは何ですか？",
            "answer": "高麗山の近くの稜線には広いススキ畑が広がっています。"
        },
        {
            "question": "高麗山の登山はどこから始まりますか？",
            "answer": "高麗山の登山は積石寺の入口から始まります。"
        },
        {
            "question": "高麗山から近隣の落照峰に向かう稜線には何がありますか？",
            "answer": "高麗山から近隣の落照峰に向かう稜線には、仁川広域市記念物第36号に指定された3基の支石墓があります。"
        },
        {
            "question": "高麗山の落照台には何がありますか？",
            "answer": "高麗山の落照台には小さな海水観音菩薩像があります。"
        },
        {
            "question": "高麗山から見ることができるものは何ですか？",
            "answer": "高麗山から眺めることができる夕日は江華八景の一つに挙げられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 349
    }
}